有咩問題 我都唔知

笑到停唔到

巴打 安保有冇回音

今日正式俾左offer我

瑪麗醫院?

....咁都知?你又係?

收到call 我星期3要sec in ar diu 你係Grad E ?

不如TG傾